有冇港島新樓係樓底高d

近排睇樓
明明面積唔細望落都有d壓迫感
度下自己屋企有14 呎半
依家d樓全部好似天花版壓住個頭咁
裝盞吊燈都頂到頭

睇樓書

好多都得八呎幾九呎
十呎已經叫超高
樓底矮仲壓迫過面積細

14呎邊到有

舊樓可能有, 新樓得頂層特色單位有機會有,
新樓唔係唔想整咁高, 係太高預你一定會間多層所以唔批

西灣河星灣峰頂層特色單位
13呎樓底
某網上平台而家有放盤相睇

灣仔萃峰
樓底都有11呎半
不過呎價高放盤少

我地嗰度唔係大廈

呢個有留意

傲璇 成15呎高

譽都

你個名有d熟

閃閃係口罩
罩po最多人搶嗰隻